唔好涼薄？點解唔試下位元堂養陰丸？

因為位元堂養陰丸好似太陽咁溫暖